(感謝文) 多謝今晚大家去救poly

今日有出去行嘅都系勇武！

和理非同大家如果冇去救理大
理大手足就好大機會斷水斷糧
被捕人士高達幾百人

多謝有份救poly嘅每一位手足

班警甴今次就輸L晒啦
以為捉晒poly就冇晒勇武
錯！L！晒！
Poly手足命懸一線
喊住求大家去接放學
令和理非都覺醒埋
造就更多願意救人嘅勇武！

學V煞話齋：「He is you, and me, he was all of us.」
即係勇武可以系你，系我，系每一個人！！！！！！！！！

多謝你地。每一位手足
我愛手足。一齊走落去

感謝大家

你平行時空？
援軍俾人拉左幾百件唔提？

手足加油

唔通我戰地軍師食幾粒tg又要講咩
乖 呢個post系感謝文 比啲正能量

推一下 P牌打絲推唔到

自推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po